好唔開心 但唔知點算好

Ok

仲好掛住個女仔？

係
好鍾意
好想攬住距

對住林奠打飛機

其實你同佢有幾熟好close既朋友？

射爆左距個口

冇性慾

幾熟下